【鑽石公主號】返港男初步確診 昨高燒吃退燒藥無通知醫生

據悉，該男子需服降血壓、心臟科藥物，他昨日自行量度體溫時錄得攝氏38.2度，並曾服退燒藥，至今早由檢疫中心的醫生再為他量體溫，則錄得約攝氏37度。為慎重起見，中心安排救護車送他至伊利沙伯醫院接受檢驗。他於今早11時許送院。

消息指，一名今天早上從駿洋邨送到伊利沙伯醫院的68歲男子，對病毒測試結果反應呈陽性，換言之，這名男子是首名從日本鑽石公主號返港後初步確診的港人。

據了解，這名男子是退休人士，他與太太及其他親友，一行14人早前到郵輪鑽石公主號遊玩。他是首批從日本乘坐政府包機回港的人，與家人自前天返港後，住在駿洋邨的檢疫中心。

據了解，患者居於九龍塘半山豪宅帝景峰帝景臺，由於他一直已在鑽石公主號郵輪上，超過14日沒有回家，因此居所不會列入患者名單中。

唉呀，九龍塘差D入一球啦

有醫生俾你聯絡都係咁，死廢老

首批攬炒

咁有錢都自私撚

又係仆街離地中產 無撚腦又自私

成架機攬炒

華人社會 自私自利先做到有錢人

自私精
好心就唔好累人

並曾服退燒藥

前日返到黎都唔即刻講

死廢老

呢個真

成機人

落難公主號落船嗰啲開始有人落船之後先確診
日本本土嗰班好似原地解散左

有錢，但賤格

班人之前仲話底線係家居隔離
真係想冚家剷呢

都唔只中產

明知自己係高風險, 有咩異樣即刻同醫生講啦, 仲自己食退燒藥, 有冇腦呀

影衰香港人

事證證明 呢個年齡層 不論貧富都係多廢老

大撚把香港人係咁，依家唔知有幾多係屋企食退燒藥唔去睇醫生

好似之前去法國嗰個武漢人

咁自私麻煩快啲死撚咗佢

都唔明班廢老諗咩
食完退燒藥冇燒，隻病毒就會消失咩

渣渣淋發現入醫院仲好啦

即係14日隔離期根本唔夠

比你見識咩叫真攬炒

有錢嘅廢老

真心唔明
明知自己病點解唔睇醫生
係屋企擺就會好返？

自撚私死廢老
屋企人同你攬炒啦

熱烈地彈琴熱烈地唱

一巴車落正苦到
邊條藍絲 支持運佢地番黎就拎呢單新聞車落佢到

所以好合理
今次中武肺真係勁多有錢佬
咩都覺得無事
相信支那
又自私果班

其實個病毒係咪會令到智商下降？個個都覺得食退燒藥就無事咁得意

又高血壓又心臟病
仲可以玩幾耐

大家族多數是離地藍

一行十幾人去旅行

到底lee 啲人係咩思想？冇可能係隻郵輪到咁撚耐一返屋企發燒唔知係武漢肺炎。係好想病重定惹俾親人？

全架包機既人算唔算親密接觸者

森美仲叫佢老豆老母番黎
正一累人累物

愈有錢先愈自私

藍屍

台灣好似有個27日

十四日係離開日本個日計

［請推］補習「名師」黃藍Check List

有長期病添 可能又釘一件

補習都黃藍

依個係真係有錢佬

成機人都有，隔離30日差唔多
都話會有人講大話

之前突然死果個好似話有血壓問題又食錯藥
佢緊怕死

係咪痴撚線
食埋退燒藥返黎 同武漢班仆街食退燒藥旅行有咩分別

快啲死啦屌佢老母
巴打就為人設想落船都主動要求覆檢，人性分別

好明顯佢係唔想留係日本醫先食退燒藥過骨 自私廢老

嘩 屌你老母 捉佢坐監啦

呢個又真係好撚搞笑
明知中左會好大件事
呢D人自己病緊仲要發燒都唔撚話比人聽
真係唔知咩心態黎
屌佢老母平日病都要睇醫生啦
仲係度諗自己食退燒藥

閪伯

再次證明幾多漏洞,檢測無用
同機byebye

自撚私中肺炎死啦契弟

自私撚

退燒藥係冇治療作用，只係壓住個病徵，到底有幾多人明

都幾肯定佢係收成期既自撚藍絲

廢老快啲死全家

香港人, 攪炒!

有冇錢同自唔自私有乜關係?

呢個好L有錢啦

帝景臺係別墅黎

up

成架機的人多得你條友唔少

係

呢d人死左要開香檳慶祝

咁搞法 尋日全機所有人，包括機組人員同入境人員都要隔離

想返香港呀嘛。。。

班廢老日日都圍內話 寶刀未老 寶刀未老 笑到gap gap聲 係呀 寶刀未老 人已老

一來啲人驚自己真係中咗
食退燒藥 安慰自己係普通傷風感冒黎姐 無事既
二來係日本確診就無得返香港
呢啲中年人點都想返香港醫

學埋晒支那人啲衰野食退燒藥瞞天過海

支持 死肺佬快d死 地獄留左個位比你

佢哋嘅目的就係壓住個病徵可以返香港

有病唔係想醫而係想隱瞞等死，肺老究竟有幾廢

佢已經返到香港, 之後先食

咁真係天才
可能係弱智

有錢廢老

咁弱智都住九龍塘，二三十年前真係肯捱就發達

邊個話食錯藥
屍都未驗

係架船已經隔離咗14日，點解返香港仲要隔離

應該都開始有人發燒 之後去診所當係普通感冒咁醫

特登㗎喎 快啲死咗去啦

因為架船根本唔算隔離 又中央冷氣又可以周圍走又只係分乾淨同唔乾淨區
依家一人一間屋先做到真正隔離

因為架船個隔離環境太open，所有人可以輕易互相接觸，根本信唔過

有冇發覺個病毒專攻擊收成期

我都唔明
明知發燒唔驚自己瀨野架咩
唔同醫生講即係等惡化？

同中國人有咩分別？

收皮期

呢班仆街shoot to kill la !自撚私！隱瞞黎把撚

因為冇專家相信佢D隔離達標。

明明越早醫越易好
點解唔睇醫生
由其呢隻病毒咁恐怖

不過話時話，老早預左有咁嘅人，任何疫情，任何國家都會有。唔係點解要「强制」隔離？

果然係藍色感染圈

同係連登開post革命果班咪一樣咁自私

因為 on9 嘅人係多過理智嘅，唔係洗乜衛生教育？冇計。

廢老都認為一家人要齊齊整整

飛返香港個陣都好易中招啦
全部都係毒船乘客

又死一個中產

exact7ly, dklmgch

成機gg

華人垃圾賤種

攬炒

支那人慣常做法
好少聽香港人食成藥退燒藥

做得好呀gogogo

支那種黎

屌

廢老藍絲?

其實呢啲隔離緊既高危族群應該日日都有人mon住佢身體狀況
所以第二朝即刻捉去驗
篇新聞都冇講得好清楚
粒藥係局方比 定佢自己變出黎
同埋佢都乖乖地跟機返黎 入隔離邨坐14日
比起個10件自行回國撚 都叫相對有責任感

行李有

好撚在

屌佢老母

好心發現隱瞞就槍斃啦

要用北韓療法

有乜撚野錢啊死廢老
你點撚柒知佢唔係住自己仔女嘅
睇佢地啲廢物就知無文化無學識無修養啦
點撚樣買到九龍塘啊死廢閪
一睇就知靠仔女唔做嘢
利申：好撚柒憎啲死廢老

就係有錢先自私
唔係d錢點黎

仲有嗰千幾個船員係集體生活
唔係隔離分房住
一齊食一齊訓覺
廚師或送餐中招，乘客點會唔中招？

救埋啲閪廢老返黎把撚咩

鑽石公主號啲人返到黎又係另一場爆發

弱智 緊係報警先啦

一早預左，全世界都知，唔係點解D國家全部都話再加14日隔離？你估D政府得閒冇事做？船上爆成咁，係得日本自己鴕鳥政策當冇事放哂D人，正 on9。

食粒藥就當無事 當醫好
有錢佬不願面對 帶唔入棺材

我意思係 包機返香港班廢老咁答

CX仲唔叫啲CREW隔離想執

我都唔明
越遲醫個肺越花
同埋醫生會check係咪普通發燒定武肺

守規矩果啲最無辜, 係隻船道避咗十幾都無事
點知最後都係屈上飛機攬炒

支那老雞蟲

咪係
買個安心都好呀

驚驚

點解

半山仲中產...有錢佬黎

好難講呀, 連登對中產定義好有獨特見解

就係自私先會有錢。

肯定藍絲黎，全部仆街自私閪

成日屌醫護，返香港把撚咩

成日病都會食panadol

希望班撚樣有咩事真係係隔離果14日發撚哂出黎
唔好冚港鏟

摩牙
港爆